五星旗其中一粒星係咪代表老貓再世

另外三粒係三星

數學奇才

仲有一甩，係挑那星